是日晚餐

蔥油餅

慘過坐監

乜撚野黎

想點？

對自己好d
好冇？

人生無希望

灰

入到嚟望到幅圖
一＞，再望望你個名
一＞一＞

睇張相感覺到有淡淡嘅悲傷滲出嚟......

生命無希望

美食